馬鞍山 連濃牆

馬鞍山人

儂
希望用返正字

圍爐

我地執緊野走架啦
但如果有收夜既巴絲想同香港講聲加油
我地留左小小位比大家
有筆有memo紙係個袋到
地點係海珀巴士站橋底

欠欠都係MOS人? 由你改圖個陣已組鐘意你

Pish

push

第一個爭取吉野家

依家好似已經係美食沙漠榜上無名

多左野食，但都係普通連鎖店
不過係發展得咁鳩既香港，馬鞍山算合格